---
tags: mtbTourSantaCruz
partial: start
---

# Ribamar – Vimeiro –<br>Santa Rita - Santa Cruz 

Von Ribamar aus durch die Hügel und die Steilküste entlang bis nach Santa Cruz Gesamte Dauer mit Pausen: ca. 5 Stunden Schwierigkeit: S0, mit Passagen bis S1, wenige Stellen bis S2.  
